新一集IZ*ONE Arcade || 算唔算係證明左牙周(珉周君）係一個幾全能嘅人...18+

講真佢淨係靠個樣已經屈𠹌左機 其實佢做下花瓶行行企企同牙純一齊係咁食野都已經吊打大部分人
但佢又走去拍戲 拍劇 又幫手填詞 依家仲要拍埋vlog 分鏡角度光暗都睇得出佢係大師級 吊打咩細B屎萊姆嫁喇

另外心地善良 長腿 識煮飯呢d唔講嫁喇
講真樓下講d咩牙周我女友果d死開一二邊先
周周世一

真係無辦法喺佢身上搵到一樣野係可以挑剔佢

真...

會想睇下佢做愛全唔全能

牙喪請高枱貴手唔好色情她

周周呢條片真係好好笑 好萌

佢咁跌法隻手一定屈親

但佢好撚蠢

姜惠仁最蠢

佢幾醒其實

佢數撚黎，又有超強記憶力
唔會係蠢嗰啲